揀租私樓定已買公屋嘅？

如果要揀另一半，你會揀一個租私樓住定已買公屋嘅？
租私樓住
已買公屋

梗係後者啦
公屋幾十萬買 輕鬆兩三百萬賣返出去 接近零風險咁賺左個首期
當然以上嘅前題只係講緊普通級別嘅私樓喇